Ette astus Marri Usima ja kaewas et An Amsel on temma kastist üks rättik ärra warrastanud mis 50 Kop wäärt on, ja tahhab sedda rättikud An Amselli käest kätte. 
An Amsel wastab et temma on Marri Usima kätte 3 Rbl 50 Kop hoida annud, ja on 3 Rbl Marri Usima käest kätte sanud ja 50 Kop on weel kätte samata, selle pärrats ei anna An Amsel mitte se rättik kätte.
Moistetud et An Amsel peab Marri Usimale rättik kätte andma, mis ta Marri Usima kastist omma lubbaga olli wõtnud, ja An Amsel kautab se 50 Kop mis temal Marri Usima käest olli sada. Ja nemmad leppisid sellega. 
